有冇人join過香港本地團？

有啲地方唔想自己搭車搭船
係咪全部大媽/自由行？

富士洗樓團，每3分鐘出發，6-7人成行

幾年前join過，去果洲群島睇石+食海鮮
ok既，正正常常咁lor

邊間？你哋幾多人報名？

有啲地方JOIN團會易去啲
好似吉澳咁

2人，邊間就唔記得，當時係join果d團購網既優惠價

thx